點算

屌

幾好笑

上面果2條友做乜尻

點樣樣

尻槍

好似你咁樣樣

唔信你咁靚仔囉

點？算。

靚仔過你

幾好

咁大個人都咁唔知醜